今日地鐵不合作運動證明咗一件好重要嘅事

一開始嘅地鐵不合作運動，雖然一直好多人提出，但係無咩人支持，好多人屌，負皮如潮

直至721元朗件事之後，風向開始轉變，而且好多人已經習慣左，發現其實都無咩大問題，都咪同公司講地鐵塞咗，會遲到，根本就無想像中咁大件事

到今次嘅塞爆地鐵，明顯地無乜人再屌，只係得零聲一毛三毛五毛，或者啲深藍人士屌鬼，其實我地係唔洗理呢啲無人性嘅垃圾。今次既風向轉變到好多打工仔支持，甚至老闆都隻眼開隻眼閉，地鐵車長按章工作

其實香港人係一種習慣嘅生物，習慣咗就無事，正如一直以黎嘅示威，衝擊，打狗，反對聲音越嚟越少

所以大家要堅持住遍地開花，繼續開發唔同嘅科技樹，然後啱嘅事就堅持做落去，就算一開始有人反對，不過唔緊要，因為香港人係習慣就好了嘅生物

冇錯習慣係人類最大既優點同缺點

借位自推
屌你班仆街究竟幾時先肯遊擊

係優點嘅同時 又係缺點

習慣就好 唔知係好事定壞事

要罷工 不了

所以要有人不停研發科技樹
咁有班人負責習慣咗佢就得

習慣令我地遇強越強

溫水煮蛙 會唔會煮到打狗是日常

好想遲早嘅事

對上一次不合作。啲人已經開始推/拉班搞事既。如果你話習慣，佢地的確係開始習慣緊打班示威者，或者可以話佢地係打破緊個心理關口。

大家習慣就好了

推

破窗

今次當細演習

5/8

佢哋習慣就會越搞越無得返轉頭，其實對我地有利
因為我哋就係想迫政府出嚟面對，而唔係比佢哋習慣咗香港人得個講字

正如黑警開左第一槍就返唔到轉頭

無錯 習慣習慣就好了

示威開火 屋企兩老無慣
之前仲有講林鄭哩個女人真係垃圾 真係食屎喇

上環之後唔知係咪打得太多
驚賊越黎越暴力
佢地越嚟越擔心
之後就係咁講唔好搞咁多

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我想講 我老母都係

總知記住起站內文宣埋，講明點解咁做

播鏗鏘集同叫口號係淋病搞成咁

習慣習慣就好了

啱 支持

真心除左政府,都少左人講警察比人打好慘

習慣被人打？

所以要連續咁搞 唔好停

好多野一次生兩次熟
催淚彈食慣晒
俾人扑慣左
連和理非都識唔好割蓆
加埋政府繼續搧風點火
呢個野火唔會熄

咁咪即係做黎都冇用

個個星期幫手叉電，熄唔到

影響到GDP就有用啦

好多淺藍都扑到變黃

基本上你講到明今日邊條邊條線收皮，大家都會識做，想返工又唔睇新聞繼續迫地鐵就幫唔到佢

見到無人屌火車就知習慣就好

吓 啲同事全部對不合作運動好反感

同估路一樣 已經係基本

咁你問下佢哋知唔知邊個搞到咁

記得做文宣

支持

但係不合作運動真係好似冇乜幫助㗎喎

所以更加唔衰得
一衰就仆硬街

8月5日三罷+7區集會！下就1300先開始
如果唔係住以下7區， 可以開始前撘去最近個區

8月5日全民罷工

屌 其實地鐵不合作好撚正喎
攞正牌遲到又唔使錢搭車 可以出閘食個早餐等完咗再返工 今日咁就扮少兩粒鐘工

因為香港人係習慣就好了嘅生物
認同

鬼係
成車俾人趕落車
好多人屌出聲話咁麻煩架
印象其實一啲都唔好

PUSH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

Push

8.5 全民三罷

咁就要頭暈多幾次喇

不能同意更多

佢地係淆，唔係反
淆既最大特徵係你打贏咗佢就乜事都無

唔會屌
完全支持年輕人
況且一早講到明
有哂心理準備

其實係 老細係到同客戶傾計咁岩講起
但佢地只係當笑話一則咁輕鬆講
冇嘈話咩阻住返工乜乜乜
（我地有同事個刻遲左個半鐘都未返到）

推

共產黨好驚港警叛變，安穩之日就係清算警察之時

有無計變成習慣擺工？

所以根本好多人嚴重化左件事
習慣習慣就好了

邊面贏就跟邊面= 好多香港人 獅子山精神既風土病

同意，推上頂！

習慣到咁應該會傻左

咪活喺自己世界度啦，大把人屌緊呀
有線求其訪問條友都屌呀

搞機場集會有用得多。你自己諗吓搞機場定地鐵多人撐&影響力大

係啊 唔係反感示威者 但係反對以暴易暴
因為驚示威者俾人搞死

所謂嘅民意係好虛無，唔好俾佢阻住行動

屌少咗啦
再落去就無人屌
習慣習慣就好了

其實唔可以話習慣左就好了...
我相信係一班和理非知道前線手足付出左好多，會接受少少不便去表達支持各位同路人

個個星期三十幾度出嚟行亦唔好受，但係世界就係no pain no gain，辛苦各位

同意 啱嘅事堅持做

其實仲係好多人屌
我今朝去gym room
成班人有老有嫩 圍住部電視係度屌
示威遊行都算啦 人地搵食養家
返唔到工邊個比錢養家

其實佢地都屌得冇錯
冇錢養家既話 香港未死佢地就死先😂
所以有時冇真係冇計
一定有人屌
大定體諒下

同佔路影響咪一樣 基本盤

冇人想食人血饅頭

正如大家已經開始慣左

佔領馬路
鐵馬陣
警民衝突
黑警放題放彈

勇武進化完，係時候到不合作運動進化

其實係

當然唔可以一概而論，不過好多事發生左以嚟，的確好多人已經無當初咁大迴響，而家只需要啱嘅事繼續做就得！！

要講嘅當日六月中已經有提議搞機場
但係都係俾人屌到飛天

故事教訓我地
做咗先，做完自然會見到效果/可以改善嘅地方

無錯 知有遊行仲行去嗰度你話係咪on9
柒左1次2次 啲人就唔會再去

最緊要有禮貌 唔好理對方（巿民）是甚麼立場 貌多人不怪

喺香港有手有腳一定有工返
東家唔打打西家，當然可能有啲專業範疇既工好難轉
不過屌你都係遲2個鐘先返到工啫，洗唔洗講到搵唔到食咁撚誇張呀

無錯 啱嘅事堅持做就無死

對比起6.12

而家擺到明碇磚都無人屌了好爽

就黎掟炸彈都無人屌架啦

借位
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

不合作同時，態度好啲，吾同人嘈，結果會好吾同

完全係
反逃犯條例咁成功係因為會影響經濟
任何人一聽到影響經濟呢四個字一定屌到仆街
如果冇啟德地王撻訂，邊會咁易暫緩

不合作運動，損己益敵，咪撚再搞住啦（unless車長真罷工）

小弟愚見，搞多幾場機場

光復香港
時代革命

其實市民連開槍都慣 塞車點會唔慣

同意

推
習慣成自然既奧義
如有135毛深藍話攪到遲到好大件事, 就問佢黑警遲到39分鐘你屌唔屌?

開槍係射你，塞車係塞到佢

可能係塞到啲老細都遲

光復香港 時代革命

都習慣左咪又用另一招，總之keep住make noise，唔一定下下送頭

要返工? 不了

其實點樣睇到無咩人屌 ...你指係連登無咩人屌

以我自己為例今日身邊多咗平時冇出聲嘅人甚至乎本身支持示威者嘅人都對今日呢件事有少少反感有少少怨言

當然可能以我為例呢個樣本 無咩參考價值 希望多D巴絲分享下 現實生活周邊人既反應

同埋 好多人其實係想罷工嘅！

同意
習慣就好

無錯 科技樹有好多位置可以比你發展

急口令 : 入地鐵站㩒緊急掣

push

2/8集會

根本一直好多人支持
支持既人唔表態你咪覺得多人屌
原理遊行一撚樣
香港人根本唔撚識表態
不過呢個係文化黎 推崇收收埋埋係美德
而家開始民智覺醒 迫埋牆就會叫救命
你咪會覺得多人支持左囉

革命不是請客食飯

所以要繼續，多啲人覺醒

應該要意識到民意係唔重要
有利益香港人就會support
相反都係
睇下work out到啲乜 佢地到時候就會搵藉口接受
現階段呢班人習慣左根本就好快唔記得第一日俾人塞地鐵咩感覺

習慣係人性，唔關香唔香港人事，就好似警察暴力會習慣一樣
所以只要我哋逐少逐少咁升級，一般港豬市民好快會wfc

幾個客啲公司都批准放半日假，無乜屌

行出第一步>突破心理關口>接受>下個關口

首先係咩野呀大家！？

行第一步呀！

手足記得態度好啲，做下戲都要

其實大家睇下市民因為港鐵自己壞車嘅反應同不合作運動導致列車服務延誤反應，就知大部分市民係支持運動

其實諗返，地鐵成撚日壞車，都塞唔撚少啦

好似係真

習慣就好

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

我希望手足不合作時態度好小小，我地唔同d警犬咁冇學識

有利益呀嘛 半價搭
何況狗鐵文宣不嬲都target 一班唔會尋根究底既搵著數香港人
打個99% 準時就得

[香城online]傳令兵的技巧和心得

講真真係，之前提一提就比人屌到上天，今日仲有人會夾錢趕走D五毛，又有D叔叔嬸嬸幫我地開口道歉

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

請不要自high,覺得有一些人支持就係民意係晒我哋呢邊。

淡黃温和同中立好多都只覺得咁樣係勞民傷財，唔知為咩，唔去針對個政權去不合作。

你所見嘅唔係大影響，係無數大公司花人力物力去調配d員工提早上班，或去backup site上班（所謂嘅BCP),依家係日日都要啟動bcp同埋要員工提早上班，唔好話中間派嘅會逆轉，淡黃都會身心疲累。

咁多公職人員專業人士唔同界別出黎發聲，要求成立獨立調查委員會，你估係因為連登感化天下？係佢地真係覺得有問題，同埋有好多有人力物力人脈但唔方便公開發聲嘅廢廢老係背後用自己方法盡做。不合作運動究竟係咪最低成本？有無計民意為成本？

我無意分化，只係大家要諗清楚不合作運動係咪真係達到想要嘅效果？地鐵車長自發罷工係好事，報導出黎係佢地不滿港鐵處理手法，我哋去擋車門，就變咗係我哋阻人番工。

好似天畸講嘅，我哋要時刻警惕。

做野前要objective oriented

無錯 要實行呢個說話要好聽啲既方針

各種不同魔法

8月5號 差你一個！

地鐵持久戰就盡免啦
如果每日搞就算打工仔想支持都無咁多假
另外都無謂送班沉默港豬勢力俾建制
但係作為集會/罷工前嘅前哨宣傳就好有用

無錯！！
make noise黎講 今次係幾有迴響

香港人連出彈都習慣咗

係喇 係現場大家講野都要好聽Ｄ！！
不要說「屌你老母」
試著說「光復香港 時代革命」（或者重申訴求

我打死都唔會習慣呢個政府
一定要救義士們！

果真習慣成自然

正想講，香港人根本已經習慣，無問題的！

AGREE, 所以林鄭咁想拿拿臨推送中, 知道PASS左港人就好快習慣..(就好似高鐵一地兩檢)

呢條白婆真係仆街黎..

講真 塞下地鐵影響力好少 屌嘅人主要都係啲藍絲
其實有時呢啲係要放棄佢哋 因為呢啲唔影響到佢哋就唔會出聲 遲早有一日佢哋搭地鐵比白衫打佢哋就會覺醒
如果話今次有無用 我覺得好成功係make左好多noise
唔會有一次就成功嘅革命 呢啲事要keep住做
比人知道我哋係唔會向呢個暴力政權罷休

老實講 民意呢啲好死 地鐵加價 第二日屌到仆街 過多排又咪無野 隨時嗰時屌到仆街既藍絲 而家又屌緊班示威者
唔好咁在意啦 而家好多野根本預計唔到 不如做撚左先算

呢個係我地既底線 我地係要習慣好既事啱既事

唔可以比佢地習慣 要佢地醒

所以今鋪我哋終於做返次啱嘅事繼續做

開槍都習慣到
塞交通點會有事

日日不合作

其實火攻放多幾次大家都會習慣

我指ONLINE GAME

但係都好似令到好多人反感 好驚失民意 下就食飯係餐廳附近都好多人屌

譴責我哋已經習慣左，任佢講都冇曬feel
同樣地，警察使用暴力見左好多次

因為佢地無真係比人打
除左沙田有幾隻衝出去比人圍之外

最弊連催淚彈同警察暴行 都習慣埋
以前放催淚都全城轟動
而家警察扑頭都已經唔係新聞...

同上個月比 同上星期比 少左好撚多啦已經
因為香港人已經習慣緊

習慣左 唔代表呢件係啱 我地會繼續屌柒佢

其實同老細講交通問題番唔到工，佢地都知呢家香港咩時世啦

趕撚住番工個d仲要屌個d真係唔該快d仆街死

重點係要和理優友善地塞
唔好喺咁屌屌聲對巿民

因為地鐵公司今次有份害到香港市民

每一種新抗爭都係拉低道德底線
希望大家唔好屌同路人
保持運動活力

光復香港，
時代革命！

清算差佬
一個都不能少

對於地鐵不合作運動
只係覺得文宣唔夠
淺黃/淺藍中年唔會上網
吸收唔到有關資訊+主流媒體剩係識抹黑
建議可以係連儂牆大肆宣傳有關行動

純策略分析：示威人士進化了！咁做就係 be water 啦，夠機動靈话，成本低，作用大，做到條條主線都遍地開花，又唔駛日曬雨淋，唔駛食椒食彈，唔怕水炮車。

up

成日話咩風向轉開始冇人屌做乜春啫
我係上幾次冇人屌今日聽到勁多人屌
去到世界末日都一定有人屌你㗎啦 理佢地做乜

同你諗法一樣
香港人既慣性要利用

好似又講得幾岩

逆來順受嘅生物

無錯 要堅持清算！！

8.5罷工

啱呀 所以呢啲咁虛無嘅民意根本可以唔洗理會

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

推到全民罷工

建議加埋呢樣︰
運動的執行者應該係當時發表好似咁既宣言。要不停講。講多D民生議題，唔好太離地。最後先講到政治制度問題。

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

所以果陣有班人仲話玩朗係支線
根本冇元朗恐襲
民意唔會大逆轉
講緊既係好多淺藍都覺得警黑合作

我覺得大家要多謝行動派，冇人實行，講咩都係廢話
辛苦哂各位

香港人的適應同習慣能力真係好高，但同時係雙刃劍
所以要俾佢地習慣我地抗爭，而唔可以俾佢地習慣被政府同黑警馴養

因為香港人係習慣就好了嘅生物

依個真

習慣咗 每日早兩個鐘出門口
不合作運動正式玩完

加油

要繼續

推 佢地習慣哂就冇事

我都支持
係各位語氣可以好少少
呢頭幫你airdrop 文宣
你就屌人老母俾人影低曬
咁樣send 100次都唔夠喎
試著叫五大訴求
警黑執法
加油

要轉一轉方法!
傳送門:
嚴重警告! 請不要只在網上再針對警員

其實香港仲有好多好多不問世事既中立派
不合計運動唔係唔好 但今次完全唔值得打飛機

第一 遲少少 又唔係多人影響
我返到公司個個坐晒喺度得我一個遲
又無乜效果 又影響唔到經濟

第二 今日好嘈 又鬧人 轉過頭又自己圍堆笑
令人覺得玩膠成份好重 感覺好似大學O camp咁
我無所謂呀 但隔離個OL就好不滿
佢唔似係深藍 似係我地需要轉化既淺藍/中立

最後 香港人受軟唔受硬 如果有禮貌地做文宣會有好好既效果

我都覺...支持還支持 係唔駛理呢d人, 但唔好欺騙自己話好少人屌..

因為一早有張圖係講 mtr 罷工,
d 人已經打定底,
但今日有車搭, 最多塞 d, d 人會接受到
呢個係破窗效應

証明到再塞地鐵都唔會失民意/增加民意, 所以政府都唔會有咩壓力。罷工啦....真心希望公務員+公共交通工具罷先有威脅。

其實香港人適應力真係好強同好易麻木...
第一二次好大反應屌9你, 第三次最多細細聲口UPUP講句唉又黎
再黎已經可以無反應企隔離食花生

接受到唔係叫破窗效應囉好無

Yes 8月5號齊罷

唉，好撚悲哀。。。

香港人連黑警越打越烈都可以習慣
罷工都一定可以啦

佢地拉遠距 打撚

參與左4個鐘既後感：
今次唔少人都燥底，除左對方郁手/粗口，我覺得返工黨係停留係食物層但未到罪不至死
要多啲標語/解釋，而唔係一開始就放棄對方，以自己既價值觀凌駕其他人，一回句就聲大大，觀感係唔算好
但因為兇狠，好多粗口阿叔都淆哂底，啲警畜都敗走，好有志氣。但呢啲志氣既增長都令大家保護情緒高漲，身邊朋友要幫手提醒，冷靜先令大家判斷清晰

係一個特性，只要好好利用，就可以，香港人適應力強

8月5號齊罷工

認真問聽日仲有冇？想罷多日

但係唔可以慣左食彈流血呀大家！！！

推 希望大家做嘅時候 可以多啲講呢啲 爭一時之氣同啲廢老爆粗互片係冇乜幫助

辛苦晒

一路習慣, 黑警就要繼續加強行動, 每次佢地加強行動破綻就越黎越多
打記者打外國婦人
佢地一路行動升級, 支持我地嘅人就越多
大家頂住

呢到只會講/推好嘅回應
差嘅評論唔會上到熱門

做一次會有掌聲
跟住呢？點先可以肯定大家會繼續支持？

到底係全民適應，定係會開始少咗人支持？

呢個唔係批評post
只係想講多角度睇一件事嘅重要性

呢個係我哋需要討論嘅點，不合作運動一定會阻到人，但係如果可以係進步到嘅位，我覺得可以係多啲禮貌，不過今日好多人睇到唔同嘅觀感，可能你會覺得我自我感覺良好，但係今次真係少左人屌，呢啲野係要人慢慢去適應，點不滿，都不及政府嘅暴政帶黎嘅影響

其實會屌嘅都係喺啲深藍垃圾細公司返
mnc嗰啲撚會理咩

其實唔洗咁高調
日日都返工攪某幾個站
就已經夠

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

香港係識生金蛋既雞 罷工係攬炒緊

[香城online]前線一個好嚴重既問題

公司同事同阿姐都係笑住講 其實無咩野

去老母王國走一轉仲正
d老母係度話怨冇勤工獎

樓主又笑人係港豬
今日第一次比屎人食, 會屌
食左幾次屎之後
就習慣了

香港人會慣

其實幾好 起碼黑警唔會拉到人

習慣單身
光復香港

8月5號全港大罷工

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

岩！
香港人真係習慣就好
其實返工俾人阻有咩大不了？！
林鄭每日都返工啦~都唔洗處理問題既

今日有個阿叔喺度講返解釋咩事，效果好好
多啲文宣會好啲，始終不合作易失民意
有時又柔和啲，話我都遲到，都好過俾人打吖，之類之類

岩 .市民對黑警容忍度高左好多
依家d催淚彈已經係常態

示威人士都應該升級
唔係我想搞你 係政府搞到大家

我要抗爭

其實香港人係一種習慣嘅生物，習慣咗就無事，正如一直以黎嘅示威，衝擊，打狗，反對聲音越嚟越少

完全認同

最慘依家連開槍都習慣左

習之為常唔係好事，更加唔會比到壓力政府，除非不斷升級

好似你咁講，元朗單野嚴重挑戰好多香港人底線，悲觀d諗，無呢單野嘅話，好可能仍然唔多人同意今次不合作運動。
不過樂觀諗，呢單野加大成立獨立調查委員會可能性，又多咗中立嘅人支持抗爭。

不合作運動係和理非主場
所以都希望出黎既手足語氣同態度好少少
現場有D手足叫囂同不停屌老母其實真係唔太好睇

好感動見到香港人既接受程度高左好多

之後阻左半個鐘都屌到閪咁